得罪講句 (G)i-dle 新專係全年最好既專輯都不為過(暫時)

冇得挑剔

推,屌你老母,垃圾POST上曬黎

推

支持雨琦

暫時同意

G持孩子們大發

Minnie 作個啲不得了